新港城男子墮樓亡 妻子認屍激動落淚

馬鞍山新港城，傍晚6時許，一名男子懷疑由高處墮下，倒卧街市門口對開的行人路，街坊見狀報案。救護員接報趕至，經檢驗證實墮樓男子已氣絕身亡。警方封鎖現場調查，其後尋獲死者的妻子，她趕至認屍時情緒激動痛哭。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

成日係到諗啲自殺post如果最尾唔係附加撒瑪利亞防止自殺熱線，而係貼完全自殺手冊.pdf會點

其實香港係咪一日至少一單自殺？

一樣 根本無人留意
貼馬會電話就多人睇

又一件 好快變日經

+1

19年有147人自殺死左

2.5單/日

邊到睇數據

有位巴打有統計

2019年香港自殺資料統計

24小時求助熱線︰
馬會電話投注熱線：1881，1883（英文），1887（普通話）
馬會電話投注自動服務熱線：1886
馬會顧客服務熱線：1818
豐澤顧客服務熱線 : 2555 5788
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

24小時求助熱線︰

生活壓力

未查清楚
用墮樓好正常
下下好似連登先入為主仲點會客觀

係
但大部分時間都多過一單

數神

今日2019年既第(26+31)=57日，147/57係幾多自己計

理性討論 一單死3個人算一單定三單

條戇鳩肯定以為除以365日

執返對眼望下樓上先衝出嚟柒啦

用墮樓先最客觀，你點知唔係被人推落樓/抹窗個陣唔小心跌出去呢

一日單程證已經填返

有撚關系阿？人地都俾左數字147人/57日，你咬乜撚姐，你唔係戇鳩係咩？？死戇鳩閪

咁不如直頭唔好報啊笨柒
明眼人都知自殺啦
同埋照你咁講未查清楚 又最底成抽防止自殺熱線打晒出黎

可能係新移民自殺呢

你咁嬲做咩啫
147人/57日 咁係2.5人/日 定2.5單/日？
Btw 系你老母死大陸仔 打关系啦不如

你岩 2.5人

呢次連登仔又唔能會串人地廢老牙唔捱得牙,咁能仁慈既

點止呀

如果呢 147 個人懷住必死嘅決心去上環 西環同金鐘

應該公審自殺嘅人, 等人唔敢、唔想去死
現在社會氣氛係去關心、可鄰、同情自殺嘅人, 令人錯覺死了得到安慰!!

好似後生仔坐關愛座就畀人影相, 現在已經無人敢座, 自殺都係一樣, 社會畀咗一個錯誤訊息人

以前有發生但都少報道

RIP....

佢以為2018

真香港人 點都要撐住呀

其實同2017年每日平均數差唔多.

又一間兇宅
馬鞍山真係好邪 無幾耐前先有it 狗斬女友再吊頸

點解呢 2019和

香港就黎可以整自殺地圖

自殺一定報嫁

RIP

其實真係有用
自殺之所以恐怖係因為不可逆
但好多自殺者都唔係深思熟慮過而係一時衝動
係你想自殺嗰陣見到有電話號碼係真係會想打

見到婆婆 個心就好酸

自殺前有咩事一定要做？

有屋住了

其實我覺得
見到班狗官日日被人屌足幾代都仲生存到
有時生活上有點挫折又有咩所謂
做人最緊要面皮夠厚

為香港做............

呢個真 日日幾單

又啱喎

岩岩平台見到有警察扶住個阿婆行 原來係呢單野

通常唔知點解啲事一發生就嗰排日日都會有一兩單，自殺，炒車，壞港鐵呀咁。好邪

因為新聞機構要搶收視/點擊率

你隻狗閪串柒柒懶醒咁寸鳩人，柒左俾人屌就天經地義啦，仲係度撐，我打錯殘體我認柒。不過我估你條柒碌平時都柒慣，成日俾邊frd恥笑，做人無乜自信先上黎威下

都未知咩事

啲香港人就跳樓死晒
之後係咁補啲大陸人落黎

其實全世界都有人自殺，有乜好報導

所以話自殺會變風氣

以前小學要寫周記
偶然見到一篇自殺新聞拎黎寫下，都已經好感慨

宜家變左一日都有幾單
完美見證97後香港既沒落

你有無個pdf檔

理性討論
你除一年日子記住唔係除365
係除365.25呀

阻人自殺就係維穩不維權。

乜野叫做直頭唔好報, 咩邏輯黎?
唔識中文就睇多次我既回覆第三行
佢描述個人墮樓係事實
你話佢自殺係你「覺得」咋
你係先知定係點?
唔怪得連登成日炒車, 就係太多你呢類自以為是既傻仔

都係